童年系列-依家啲蒙面超人無曬味道

好鬼懷念以前嘅蒙面超人，仲記得最後一套睇嘅係電王 都只係斷斷續續咁睇
真係追曬嘅已經要去到agito，以前嗰啲真心無依家呢啲咁低能 有好多黑暗元素係裡面 細個連v3嗰啲都有睇過

以前有糯米味

睇返就好懷念
好有童年嘅感覺

咁依家有咩味

水果味？

屌

其實昭和時代d幪面超人好公式化
邪惡組織做壞事
比正義朋友發現
怪人比幪面超人打到仆街
雖然去到black古迦多左好多黑暗嘢
但是睇慣舊時代的我
還是昭和幪面超人好看
利申：99

甲鬥王

真係有水果 武士道個個

月經 嘻

歡迎晉升老seafood

利申。kuuga後就無邊個鐘意

kuuga後得agito係ok

古迦世界第一

嘻嘻

其實agito入面嗰隻綠色先係最鍾意

世界大戰抹黑宇宙了

睇拉打真係要放底包伏，成日比較就睇得唔舒服。

今年套build都唔錯

自從agito之後就無邊套認真睇過了

同好
不過太少背景資料
好L型

龍騎，甲鬥王